hkt搬屋安裝費

hkt光簽仲有一年約，有冇辦法免680元的搬千費？